埋黎睇埋黎簡，撐警撐政府位位2200，包飯盒

坐落去收完錢，大叫反送終

係咪真先
2200可以買到個好靚既頭盔

真，啱啱收到估唔到發生係我身邊

頭盔加口罩都夠

白/深藍衫 ? 點解唔係紅衫 ? 其實一堆深藍衫望落都係黑色

會唔會偷 69 , 616 啲相扮係佢地架

會唔會衝

有幾多個真係收到錢

大家打電話過去玩9佢啦